以前聽做隻狗做隻貓不做情人覺得尻尻地，依家聽返先知so true

On9

貓係乜都唔使做都得到寵愛

好辛苦但都得唔到愛